有冇人記得屈臣氏蒸餾水個蓋以前係平定尖

我印象中好似係尖頭

平啦 個設計係可以反轉當水杯擺係枱

平

圓

唔係完全平哂 係有小小尖

應該係瓶蓋係平嘅

我都記得係。。。。

孟加拉效應

孟你老母
不嬲都係平 尖頭係咪想拮撚死人